呼籲連登仔永遠戴口罩，直到死為止，領跑全世界

已經少左戴

我呼籲連登仔一齊戴奶罩戴到死個刻